老婆一考到車牌即撞車 老公成車貼滿A4紙提醒路人

貴州遵義日前有一輛奇特的私家車在路上行走，車身不同位置都貼上A4紙的標語，上方大大隻字寫著「剛拿證女司機」，引發網上熱話。

該輛私家車的車尾及車身共貼有8張A4紙，分別寫著「剛拿證女司機」、「油門煞車踩的都很重」、「教練車都不太熟」、「玩過跟速度有關的遊戲只有《節奏大師》」和「沒有開玩笑！」由此可見，車內的司機是新手上路，字條讓人徹底感受到司機的駕駛技術有多糟糕，貼字紙者似乎是認真提醒其他道路使用者離這輛車遠一點呢！

原來，奇特車輛的主人是陳女士，她稱那些A4紙都是老公貼的，因為她日前才剛剛拿到駕執照，兩天後就把別人的車刮花了，令她開車感到緊張及恐懼，不但經常忘記打方向燈，有時更直接切線了。她表示，老公在車上貼滿標語是提醒其他司機注意避讓，「老公想得蠻周到的，因為他也不敢罵我，他只能想這些方法，這樣我也安全」。

不少網民看過片段後留言打趣道「滿車子的驅邪符」、「一句殺手上路全解決」。另有不少人認為陳女士的老公費盡心思，全因愛妻心切，「重點在『他不敢罵我』」、「好老公，真愛」。

希望佢同入面啲gif一樣

其實只要貼女司機三個大字，D人就識避開。